放負

我好攰，好多事煩，好疲累。同時間

鍾意既男仔已經鍾意咗好耐
好多時候都係不理不睬，但有時又會好似好近咁，近到覺得自己有希望。
係去到岩岩好覺得自己價值好低，又岩岩好唔想放棄想求佢愛我既地步。

我覺得自己毫不特別既普通人，而且係負能向。
我無咩地方吸引佢，我知。

鍾意咁耐既時間，有時會好開心。好開心佢對我好，就算係好普通既小事。又或者FF同佢拍拖結婚旅行生仔。但結果還是傷心比開心多。例如好冷漠唔理我既時候，已讀我既時候，講說話hurt我既時候。如果佢真心愛我，會捨得hold住我咁耐，要我唔開心咁耐咩？

我覺得自己好卑微
可唔可以處決我，話俾我知我永遠都無希望

你永遠都無希望㗎啦 收皮啦

請講

多謝你

就算佢係你面前都可以掛住佢
有時候貼得好近，就會好緊張好緊張
然後又再失望

無限輪迴

有時只係習慣咗條友係身邊
得閒會主動搵下自己
但係根本唔鍾意你
只係習慣 又冇乜大事咪繼續維持囉

有邊個拍拖唔係諗住一生一世呀？
邊有咁易？慢慢玩下先
要玩得有自尊 唔好沉晒船
人生有好多水上活動玩
你偏要玩墮落愛河

多謝你講既重點

如果佢因為咁而覺得開心，我都會開心
但又會同時好sad

咁希望我快啲脫離條河
個腦清醒啲

但唔敢慢慢玩因為女人青春唔長 想將最好既時間留俾啲會過人世既人
多謝巴打

你會成長架 唔好怕跌低
跌低唔好諗有人扶